等HKIE RRA 等到悶

我上年3月入Form RRA , 等左成十一個月都仲未有reply !

本身仲要係考左Ir牌 expand 去其他discipline.

追黎追去 都追唔到 ！

HKIE 真係慢到hihi

Geotechnical?